仲有無人記得以前高登笑IVE 風氣

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班AL面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

AL放榜後，愁雲慘霧
班CE仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆AL CE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

認真 ive好前途過BU

真係無人笑IVE 了

認真 ive好前途過讀U

就算8大學生都已經唔再係咩天之驕子，讀ive搵食科分分鐘搵仲多

熱爆IVE學生上堂示愛，女生傻笑不知所措！

以前好鍾意鬥大學名
三名>poly>city>其他

依家變左鬥專唔專科
東華物理治療>港大文科

講錢最實際

當CE已成往事

不嬲見人笑毅進笑asso
無人笑ive

因為ive工程搵錢都多過大學豆系
講緊起薪都2萬

我就係2013年IVE衍生出嚟嘅廢物

仲記得讀緊嗰陣，喺舊燈差唔多每個月都會有人恥笑I’ve仔

唔一定
但專科HD 一定屌打三大乞食科

邊有兩萬
萬6起薪

萬6你等到2046啦

係青春丫

大L把

當年有個fd DSE 12分入IVE讀N展 而家已經搵緊廿幾K
另外一個fd高佢10分有多入BU傳理 先至十幾K

笑人讀ive
點知原來讀左一個sem 讀唔掂要quit

Ive專科屌打

少時笑city
大時入ive 呀

我想溝你啊 你受唔受溝啊

結婚未